<resources>
    <string name="app_name">AplikasiPahlawan2</string>
    <string name="desc_ipar">Film drama ini mengangkat tema perselingkuhan dan pengkhianatan, menceritakan kisah Nisa yang mengetahui suaminya, Aris, berselingkuh dengan adik perempuannya, Rani. Film ini meraih kesuksesan besar dengan menarik jutaan penonton</string>
    <string name="desc_kangmak">Sebuah film horor-komedi yang bercerita tentang seorang pria yang terjebak bersama istrinya yang berubah menjadi hantu setelah suatu peristiwa tragis. Film ini menggabungkan humor dan unsur supernatural, yang membuatnya populer di kalangan penonton​</string>
    <string name="desc_badarawuhi">Film horor supernatural ini mengikuti sekelompok mahasiswa yang melakukan pengabdian masyarakat ke sebuah desa misterius. Mereka mengalami pertemuan mengerikan dengan roh jahat. Film ini sukses besar di box office</string>
    <string name="desc_sekawan">Sebuah thriller yang mengisahkan sekelompok pendaki gunung yang diteror oleh kekuatan supernatural setelah melanggar aturan lokal di gunung angker. Film ini sukses meraih banyak penonton berkat atmosfer menyeramkannya</string>
    <string name="desc_ancika">Diangkat dari novel karya Pidi Baiq, film ini menceritakan kisah cinta yang penuh dengan dinamika sosial dan emosional pada tahun 1995. Diperankan oleh artis muda seperti Arbani Yazis dan Zee JKT48, film ini berhasil menarik perhatian penonton​.</string>
    <string name="desc_home">Sebuah komedi romantis yang mengangkat tema pinjaman dan hubungan keluarga. Film ini menyajikan cerita ringan dengan banyak humor, tetapi juga menyentuh pada sisi kehidupan finansial keluarga muda​.</string>
    <string name="desc_love">Film romantis yang mengangkat tema hubungan toxic antara dua individu, dengan penampilan apik dari Putri Marino dan Nicholas Saputra. Ini adalah film yang menggambarkan dinamika percintaan yang penuh konflik.</string>
    <string name="desc_laura">erdasarkan kisah nyata, film ini menceritakan perjalanan seorang selebgram yang mengalami kecelakaan dan menjadi lumpuh total. Film ini menyentuh tentang kehidupan pasca kecelakaan dan perjuangan untuk kembali bangkit​</string>
</resources>