<resources>
    <string name="app_name">FILMHYPE</string>
    <string name="desc_ipar">Film drama yang menyentuh hati ini mengangkat tema perselingkuhan dan pengkhianatan, dan dengan cerdik menggambarkan kehancuran yang ditimbulkan oleh perasaan tidak setia dalam hubungan keluarga. Nisa, seorang wanita yang hidup bahagia dengan suaminya, Aris, harus menghadapi kenyataan yang memilukan ketika ia mengetahui bahwa suaminya telah berselingkuh dengan adik perempuannya, Rani. Dalam usaha untuk mencari keadilan dan mengungkap kebenaran, Nisa menghadapi berbagai emosi—dari rasa sakit, kemarahan, hingga kebingungan tentang bagaimana melanjutkan hidupnya. Pengkhianatan ini membawa dampak besar dalam dinamika keluarga mereka, yang semakin terpecah akibat ketegangan yang muncul. Di balik cerita pengkhianatan ini, film ini juga menggali tentang harapan, pengampunan, dan perjalanan seseorang untuk menemukan kedamaian setelah dibebani dengan rasa sakit. Film ini meraih kesuksesan luar biasa di seluruh dunia, menarik jutaan penonton yang merasa terhubung dengan tema universal mengenai pengkhianatan dan dampaknya terhadap keluarga. Dengan plot yang intens dan emosional, film ini berhasil menyentuh hati penonton dari berbagai kalangan.</string>
    <string name="desc_kangmak">Sebuah film horor-komedi yang sangat unik, "Kangmak" menceritakan kisah seorang pria yang terjebak dalam peristiwa aneh bersama istrinya, yang tiba-tiba berubah menjadi hantu setelah peristiwa tragis yang tidak terduga. Mereka berdua terperangkap dalam suasana rumah yang sudah tidak sama lagi setelah kejadian tersebut. Ketegangan dan ketakutan yang hadir membawa sang suami untuk mencari jawaban, sementara ia juga harus berurusan dengan istrinya yang kini menjadi hantu dengan jiwa yang terganggu. Alih-alih hanya menjadi film horor biasa, "Kangmak" menghadirkan elemen komedi yang tidak terduga, menciptakan keseimbangan antara ketegangan dan tawa. Unsur humor yang muncul dalam situasi yang paling mencekam justru membuat penonton tertawa dan merasakan keanehan situasi yang penuh dengan ketegangan. Film ini tidak hanya menarik karena kelucuan yang ada, tetapi juga berhasil menggabungkan elemen supernatural yang membuat penonton terkejut, sambil memberikan perasaan bahwa segalanya mungkin bisa terjadi. Dengan penggambaran yang memikat dan ide cerita yang segar, film ini telah menjadi favorit banyak orang, membuktikan bahwa horor dan komedi bisa berjalan dengan sangat baik beriringan.</string>
    <string name="desc_badarawuhi">Film horor supernatural "Badarawuhi" mengikuti kisah sekelompok mahasiswa yang melakukan pengabdian masyarakat di sebuah desa yang dikenal dengan cerita-cerita misterius dan kelam. Mereka datang dengan niat untuk membantu penduduk desa, tetapi yang mereka tidak tahu adalah bahwa desa ini dihantui oleh kekuatan roh jahat yang mengintai siapa saja yang berani masuk ke dalamnya. Ketika mereka mulai menyadari bahwa ada sesuatu yang salah di desa ini, mereka mengalami pertemuan dengan roh-roh jahat yang tidak bisa dijelaskan secara rasional. Seiring berjalannya waktu, ketegangan semakin meningkat dan mereka berusaha keras untuk mencari jalan keluar. Namun, semakin mereka mencoba untuk melarikan diri, semakin mereka terjerat dalam kutukan yang telah lama ada. Di tengah teror yang mengancam, mereka terpaksa menghadapi berbagai ujian dan mengungkap misteri kelam desa tersebut. Film ini memadukan unsur horor dan ketegangan yang sangat mencekam, dengan plot yang penuh dengan kejutan dan twist yang tak terduga. Berkat atmosfer yang gelap dan penggambaran yang sangat menegangkan, film ini sukses besar di box office, menjadi salah satu film horor yang paling banyak ditonton dan dibicarakan.</string>
    <string name="desc_sekawan">"Sekawan" adalah sebuah thriller yang mengisahkan sekelompok pendaki gunung yang melakukan pendakian di sebuah gunung angker yang terkenal dengan mitos-mitos mistis dan kekuatan supernatural yang melingkupinya. Ketika mereka melanggar aturan lokal dan masuk ke wilayah terlarang, mereka segera menyadari bahwa mereka tidak sendirian di sana. Tertangkap dalam kekuatan gelap yang menghantui gunung tersebut, kelompok pendaki ini mulai mengalami teror yang tidak bisa dijelaskan. Teror tersebut datang dalam bentuk kejadian-kejadian yang semakin menakutkan dan mengerikan, yang membuat mereka semakin terjebak dalam lingkaran ketakutan yang tiada akhir. Ketegangan semakin meningkat ketika mereka menyadari bahwa mereka harus berjuang untuk bertahan hidup, tetapi semakin mereka berusaha melarikan diri, semakin mereka terperangkap dalam kekuatan tak terlihat yang mengejar mereka. Atmosfer yang mencekam dan misteri yang terungkap dengan penuh ketegangan membuat penonton merasa terikat dalam cerita yang tidak bisa ditebak. Film ini sukses besar berkat atmosfer yang menakutkan, karakter yang sangat berkembang, dan plot yang penuh kejutan. Setiap detik dalam film ini membawa penonton lebih dalam ke dalam dunia yang penuh dengan ketegangan dan ketakutan yang memuncak.</string>
    <string name="desc_ancika">Berdasarkan novel terkenal karya Pidi Baiq, film "Ancika" mengisahkan perjalanan cinta dua insan yang penuh dengan dinamika emosional dan sosial pada tahun 1995. Menceritakan kisah tentang sebuah hubungan yang dilanda berbagai masalah sosial, tetapi tetap bertahan meskipun penuh dengan tantangan. Kisah cinta ini juga menggambarkan peran keluarga, teman, dan masyarakat dalam membentuk keputusan-keputusan besar dalam hidup. Karakter utama, yang diperankan oleh Arbani Yazis dan Zee JKT48, memerankan dua individu yang berasal dari latar belakang yang berbeda dan harus menghadapi banyak tantangan untuk menjaga hubungan mereka tetap kuat. Konflik yang muncul tidak hanya melibatkan masalah percintaan, tetapi juga mengenai perbedaan sosial yang sulit diselesaikan. Film ini membawa penonton untuk merasakan bagaimana cinta bisa menjadi sumber kekuatan tetapi juga sumber konflik. Dengan kisah yang menggugah, "Ancika" menjadi salah satu film yang banyak dibicarakan dan mendapat perhatian khusus dari para penonton muda, berkat cerita yang sangat relevan dan emosi yang dapat dirasakan.</string>
    <string name="desc_home">"Home" adalah sebuah komedi romantis yang mengangkat tema pinjaman dan hubungan keluarga, dengan cerita yang menyentuh hati dan penuh dengan humor yang menghibur. Mengisahkan sepasang suami istri muda yang terjebak dalam masalah keuangan yang serius, mereka menghadapi tantangan yang sulit untuk bisa mengatasi masalah finansial mereka. Di tengah tekanan ini, mereka harus belajar untuk berkomunikasi dengan lebih baik dan mencari cara untuk mempertahankan rumah tangga mereka. Film ini menggabungkan komedi yang ringan dengan sentuhan emosional, memberikan gambaran bagaimana masalah keuangan bisa mempengaruhi kehidupan sehari-hari keluarga muda. Meskipun penuh dengan humor, film ini juga memberikan pesan yang mendalam tentang pentingnya kerja sama dalam keluarga, kejujuran, dan pengertian untuk mengatasi masalah bersama-sama. Dengan cerita yang sangat relatable dan karakter-karakter yang sangat mencuri perhatian, "Home" berhasil menghibur sekaligus memberikan refleksi tentang kehidupan keluarga di era modern yang penuh tantangan.</string>
    <string name="desc_love">Film romantis "Love" menggali tema hubungan yang penuh dengan kecemasan dan kekerasan emosional, menggambarkan bagaimana cinta bisa menjadi sesuatu yang merusak ketika dua individu terjebak dalam hubungan toxic yang tidak sehat. Menceritakan kisah hubungan dua orang yang terperangkap dalam hubungan yang penuh dengan kebohongan, manipulasi, dan pengorbanan yang tidak adil. Putri Marino dan Nicholas Saputra memerankan karakter utama yang harus berjuang untuk keluar dari hubungan yang membuat mereka terluka dan kehilangan diri mereka sendiri. Film ini menggambarkan bagaimana hubungan yang awalnya indah dapat berubah menjadi sebuah siklus kekerasan emosional yang sulit untuk dihentikan. Dengan nuansa yang gelap dan penuh gejolak, "Love" memberikan gambaran yang sangat realistis tentang dinamika percintaan yang bisa membawa kehancuran bagi kedua belah pihak. Sebuah film yang menggugah perasaan, mengajarkan pentingnya menyadari tanda-tanda hubungan yang tidak sehat dan keberanian untuk melepaskan diri sebelum terlambat.</string>
    <string name="desc_laura">Berdasarkan kisah nyata yang mengharukan, "Laura" menceritakan perjalanan seorang selebgram yang mengalami kecelakaan tragis yang mengubah hidupnya selamanya. Setelah kecelakaan itu, Laura harus menghadapi kenyataan pahit bahwa ia menjadi lumpuh total dan harus berjuang untuk menjalani kehidupan dengan cara yang baru. Film ini menggali sisi kehidupan pasca kecelakaan, menunjukkan bagaimana Laura mencoba untuk menerima kenyataan dan menemukan kembali kekuatan dalam dirinya untuk bangkit. Di sepanjang perjalanan emosional ini, film ini menyoroti dukungan keluarga dan teman-teman yang membantunya melalui masa-masa sulit. Meskipun hidupnya berubah total, Laura berusaha untuk menemukan semangat baru dan belajar bagaimana tetap maju meskipun tubuhnya tidak lagi sama. Dengan akting yang luar biasa dari pemeran utama, film ini menyampaikan pesan yang kuat tentang ketekunan, semangat juang, dan pentingnya menerima diri sendiri dalam menghadapi cobaan hidup yang besar. "Laura" adalah film yang sangat menginspirasi dan menyentuh hati penonton dari berbagai usia.</string>
</resources>
